[公投]大陸蝗蟲同香港警犬邊樣物種乞人憎啲?

事因香港警犬經過612之後已經變成過街老鼠
就算港人死敵既蝗蟲咁多年都未試過乞人憎到比人掉雞蛋
證明香港警犬被港人唾棄既程度已經逼近蝗蟲
但為左要正名香港警犬有幾乞人憎, 點都要搞個公投比大家表下態

正評=大陸蝗蟲
負評=香港警犬

黎投票啦, 比警犬睇下佢地今時今日係去到咩田地